肥 永遠都冇人愛

死肥仔

八兩金都生都個仔
肥姐都有鄭少秋
關鬼肥事咩

咁我都有過另一半
但generally 啲人咪又係笑佢地

死豬西

你都識講控制唔到暴食
把口就你嘅
你唔食邊個逼到你

肥冇得拍拍拍 瘦有得拍拍拍

有冇做其他嘢分散注意力？打機之類？

你知唔知暴食係病黎

個撚個淨係識屌
如果我自殺都係你地迫

咪撚搵籍口喇
病病病 把口係你度 自己唔控制 走去賴人？
每日跑步 唔撚得？
一開始20mins 之後30 mins 之後45 再之後1個鐘
減糖 澱粉質 碳水化合物 多菜
一定減到
但唔得去做縮胃手術
咪撚再俾藉口自己 做喇仆街

真係好難 尤其是街都唔想出
試過由朝到晚喺屋企明知自己食梗垃圾都照食
好多次試過覺得自己食得太誇張
拎啲野去垃圾桶扔
忍住唔去食野
之後過左兩粒鐘走去垃圾桶執返左堆垃圾上黎食
係好似喪屍咁 覺得要食野

不如醫好入面先
愛都要睇樣嫁

愛你的 只係可憐你

你個問題似有情緒病多過肥
睇睇醫生好過
其實出街見唔少肥豬西都有另一半

加油

暴食既話就要暴做運動
減肥只要消耗多過吸收就得
定你餐餐放題 日日食零食飲汽水

利申肥仔 仲減緊

我只知肥係原罪

咁唔阻你 講到所有野都係人地錯咁

你會踏步，只係因為你唔夠努力

你既核心問題根本唔係肥
係情緒病

肥瘦有得變 唔想鬥慘但你問左矮同醜果班未